機場有人影大頭

推

打柒佢喇

唔打都起馬大叫有人影大頭 搵人幫你

影番佢大頭

影番佢/
唔好兇嘅態度，而係好驚恐嘅態度咁大叫問做咩影人大頭呀？

一啲做記者既朋友講過
有人收錢做依啲
戴口罩啦
唔係就同個系統接軌啦